:page_with_curl: Dies ist nur ein Beispieltext :page_with_curl:

Sehr geerte Damen und Herren bei $Unternehmen

Bei einem Besuch auf ihrer Website $url / Bei der Benutzung ihres Programmes $name sind mir einige / ist mir eine Lücke aufgefallen, von der Ich denke, dass sie geschlossen werden sollte.

Dabei handelt es sich um (eine) $Typ Lücke(n), durch die ein Angreifer $Mögliches_Szenario_durch_exploit erreichen könnte.

(Dies ließe sich beheben, in dem man $Lösung)

Bei Rückfragen können sie mich gerne unter dieser Adresse erreichen.

Abschließend möchte ich mich für mein anonymes Handeln entschuldigen, allerdings gibt es leider immer noch Fälle, in denen Unternehmen Verfahren gegen Menschen eröffnen, die ihnen zu helfen versuchen.

Ich habe während der Untersuchung keinerlei Gesetze missachtet.

Vielen Dank für ihre Geduld
